(非分化) 屌鳩張超雄 梁耀忠 黃碧雲 既都係手足!

就係手足先會屌鳩佢地3 個
就係愛香港先會屌鳩佢地3 個
就算dead body, 都係同路人
但佢地3個唔係同路人!!! 唔屌唔得!!!

1

2

篩走泛民老屎窟 否則議會無改變